Notebook 買邊部好（筆直14000）

Samsung notebook 9
Microsoft surface book 2
Asus zenbook 3

睇中呢3部 諗緊買邊部好
處理一般excel工作 間中做埋photoshop AI 既工作 係咪有筆既Samsung/surface好啲？

* Samsung 係notebook 9 always

photoshop AI 可以搵下amd ryzen notebook